如果pewdiepie d片講返瑞典話，仲有冇人識佢

如果笑波子講英文，會唔會紅過pewdiepie